苦戀注定難 我已經習慣...

我苦戀這位藝術家

情與愛 是無從更改🥃

被派帽啫
it's okay
your life will be better

那個了唷

紋身師晚晚屌得好爽

愛可有定理 談情誰講理 越無理 越淒美

啊彩條個淫娃透晒內衣紋身佬調教佢有一手

是我來

我紋身當呼吸

我=紋身師

面對那厄運未退後 今天的夥伴是拳頭 每段人生亦戰鬥 歡笑每是前奏

都係個句啦......

其實牙透樣唔算靚
仲要好黑
又紋身
又平胸
又自由靈魂（難管）
有人要算係咁

遲啲我諗佢仲會穿環，吸毒，打隊友，搶隊友SHOW錢買毒品

其實佢仲係好細個，好易學壞

佢真係難攪啲，冇T寶光環佢真係屎一樣，出道前明明好撚有型，好有潛力

佢仲講過T寶有假期，大部分成員都係留係宿舍休息補眠，但佢話自己每次放假一定出街，好撚蒲得，佢話唔出街會死

性向上，佢係雙性戀，同南南又得，同紋身佬又得，好淫亂，咪撚攪到我南有性病

總結：佢係一個好危險既人物

我老婆定最乖女

紋身佬開發左佢only。。。
一開始仲好純真紋身佬係有一手

得啦得啦

紋身佬=rumor

施巴 帽事嘅

但佢講得岩的

愛是永恆 當所愛是你

學壞就學壞 我都一早學壞

彩個樣壞了

我仲壞

你送比我個外賣壞了你點做野的

無可能 我最pro

熊貓都是垃圾